咁多位叫人退嘅議員同仆街成功害死曬示威者

如題
請留佢地嘅名，方便跟進

屌你老母
前線係小數,
係, 你地前線係做緊大事,
但你要人不割蓆,不篤灰,
咁你前線就配合下其他人啦
叫你撤都係唔想你死, 關心你
即係你老母叫你飲湯!!!!

on9
一早直播出咗係圍堵行動
啲議員係知架柒頭

唔退真係等俾人拉